有無人有留意新居屋？

【新居屋價單】三個新居屋價單出爐！2.28揀樓

去年推出的新一期居屋長沙灣凱樂苑、啟德啟朗苑及東涌裕泰苑改以五二折出售，價單今日剛剛出爐。房委會今日就三個屋苑，合共4000多個單位公布價單。一如預期，最平售價單位為東涌裕泰苑低層戶，約118萬元；至於長沙灣凱樂苑一個位於39樓的單位，成為今期「樓王」，售價468萬元。房委會將安排中籤者於下周四（28日）起開始揀樓。
今期居屋入場單位於裕泰苑B座1樓7室，定價約118萬元，實用面積287平方呎，呎價4,115元。考慮到該區遠離市區，而且屋苑與地鐵站有一定距離，上述定價似乎僅反映項目地理因素居多。
至於今期「樓王」單位就位於長沙灣凱樂苑E座39層17室，定價約468萬元，呎價7,440元，是今期定價最高的單位。至於啟德啟朗苑的B座25樓7室，實用面積為446平方呎，定價約345萬元，呎價7,736元，就成為今期居屋之中呎價最貴單位。
今期居屋於去年截止申請時共接獲27.2萬份申請表格，超額認購約60倍，打破歷年紀錄。房委會將安排中籤者於下周四（28日）揀樓。至於價單及樓書，可於房委會網頁下載閱讀，又或者前往樂富居屋客務中心索取。

抽到先有資格留意

沒事兒: 樓爆了 仲買？

?